何鴻燊後生玩邊個場，個陣贏左幾多錢先令人叫佢賭王？

賭王係唔洗落場賭錢 係係上面睇住你班戇鳩賭

你描述果種係狹義既賭王,何生係廣義既賭王

佢個個場都玩，仲要每一秒每一刻都同緊幾千人賭，佐為最多都係同三個人捉棋，，何生係幾千 幾萬個，仲要每秒贏幾百萬，咁都唔係賭王係咩？

點做到

賭魔

因為佢做到莊家，所以佢係賭王

人地係開賭埸....你估d垃圾係馬會出面腳unun個d賭徒咩

佢同一時間同好多人對賭喎

開賭場

投啱胎

佢一統江湖 千秋萬載

記得有年賭王同荷蘭叻上電視對賭
有無人記得結果

十蚊贏左二千五百幾萬

個場運動會荷蘭叻輸到要食雲石檯

咁都要有本事攞到賭權同做得起先得ga
係嗰個容易命都無ga年代做到一哥

成功需父幹

唔係喎 之前有訪問話過佢真係賭術好高超

最後荷蘭叻輸到除淨底褲
但被賭王封咗做女婿 因為佢有糊唔食

燊哥走私起家，攞條命出黎賭

樓主打電話問下何生

佢靠老婆攞到賭權架

明明係靠郭英南同鬼王聶

同白鴿巢對賭
呑左賊船+回力

贏晒

利申: 鳩up